{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023103070329/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "그라데이션 라운드넥 크롭 풀오버 - 카키"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのカラーグラデーションで特別さが引き立つプルオーバーはクロップ丈でカジュアルな雰囲気を演出しました。 冬の着装に華やかなポイントを加えるのに最適です。 表地1はポリエステル100%で、表地2はポリエステル95%、ナイロン5%で構成されています。 この製品はドライクリーニングを必ずしなければなりません。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦による剥がれ現象にも注意してください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 皮膚に金属によるアレルギーが発生する可能性があるので注意してください。 暖房器具や熱気の近くに置かないように注意する必要があります。 洗濯時には若干の収縮があり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白い製品と接触すると色移りする恐れがあるので、着用する時は注意が必要で、敏感な肌との接触時には肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 そして消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーはどのような特別な特徴がありますか？",
            "answer": "ブランド8 secondsのカラーグラデーションで特別さが引き立つプルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "表地1はポリエステル100%で、表地2はポリエステル95%、ナイロン5%です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーのお手入れ方法はどうですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングを必ずしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは摩擦によって損傷する可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦による剥がれ現象にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは金属アレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "皮膚に金属によるアレルギーが発生する可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "暖房器具や熱気の近くに置かないように注意する必要があります。長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "洗濯時には若干の収縮があり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは他の衣類に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "白い製品と接触すると色移りする恐れがあるので、着用する時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは敏感な肌に適していますか？",
            "answer": "敏感な肌との接触時には肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなシーンで着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "冬の着装に華やかなポイントを加えるのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 583
    }
}